希望連登兒女一齊將部分美股錢轉去買crypto

由social media到近日GME事件
證明科網巨頭同華爾街班人全部都係仆街
亦都證明咗去中心化嘅弊病

去中心化將會變得更重要
無論係BTC ETH DEFI
未來都係大勢所趨

只要所有玩美股嘅人
將10-20%資金轉去玩幣
已經係表達對中心化嘅不滿

大家唔好忘記散戶嘅力量
每人少少錢已經可以好大影響
越多人參與就越去中心化
就越容易改變現有金融體制
由散戶去確立全新嘅體制

你可以唔信crypto 可以覺得係scam
但麻煩信下契媽同Elon爸爸
唔好比任何嘢限制自己對未來嘅想像
否則會變新一代廢老

岩岩高追左bitcoim

dogecoin

又想引人中伏

契媽 Elon musk都中晒伏呀

巴打再次多謝你推 1inch

一齊支持Defi

全力支持

大家入少少Bitcoin, 少少Dogecoin。改變世界同時保障自己

推呀
btc eth doge

🐶🐶幣

Make Doge Great Again

始終crypto都係冇誠信冇黃金支撐
不過是撚但
美帝政府都已經冇誠信

又係升完先叫你買
多鳩謝

美金都無黃金支撐
crypto 係好多scam
驚咪剩係買最大路bitcoin
用正常交易所trade 已經少好多機會比人呃

雖然Dogecoin本質上可能係垃圾
但一樣嘢只要有認受性 有人用就係貨幣
crypto亦都符合晒經濟學上對貨幣嘅定義
所以呢個就係佢價值所在

同樣道理 只要美金越來越多人唔信任
一樣可以變廢紙

升完唔可以再升？
照你道理應該唔會有任何資產可以破頂喎
就算大跌市嘅話我叫你買都未必敢啦

又水鳩人

太貴不了

買少少Dogecoin好過

唔係叫大家用好多錢買落去推高個價，甚至可以戴定頭盔咁講請預total loss 先買入

當日一個又一個話btc係scam嘅人
好多已經改晒口風

所以我都係建議開始就資產10-20%先

手足 接我d貨啦

1inch 而家再加是否on9